有無人都試過叫野食，但份量係完全接受唔到，但又要硬食

是咁的，幾日前係元氣叫左呢個雞軟骨 $26 拎到黎就係咁既樣 少都算 十足十比人食過咁
我諗無人會認同呢碟野既份量係值呢個價錢呱？
但本住寧得罪拉登 莫得罪整野食比你既人
加上我只係一條無膽毒L
靜靜咁食埋佢就算....但以後真係唔會再叫呢碟野 ！！！

牛肉薯餅又平又正

元氣啲湯鳥冬先最正
又平又好食
次次都忍唔住叫兩碗

樓上識食